如果冇時間日日睇個市, 應該買咩美股/ETF擺住係到?

小弟新手, 因為工作同學業原因之後半年都應該幾忙, 所以唔可以日日睇個市, 想問下有咩美股/ETF組合, 可以放底擺住係到, 又有穩定增長?
個人承受能力唔高, 如果咁樣如何? (本身有少少TSM係手)
ARKQ:40%
ARKG:40%
TSM:20%

唔洗睇 照買

??

習慣左疫情ARKG 可以行埋一邊
最強ETF BETZ
去到賭場有乜穩賺過做莊？

sqqq

100%tqqq

不了……

arkk

Tesla

Xpev

強國不了.

好似唔錯.

SQQQ

F 25%
U 25%
C 25%
K 25%

仲有aapl 就出業績
依家股價仲係好低 仲係上次業績個股價
呢個價值仲未包apple car ， 5G iPhone 超預期 ，疫情期間電腦超預期，加埋食埋華為市場，生態圈呢啲 短期起碼$150 預計2021年尾股價可以去到$200
基本上係一定升 唯一缺點就係升得慢

Apple 應該唔會跌?
手機業務我冇意見,
但感覺EV 佢而家先話開始, 其他公司都已經做左/研發左好多。

不了...唔想玩槓杆
自己都唔熟識同明白

AAPL EV之前已經開始咗好耐，你可以google下project titan，只係apple個風格係搞得7788先講

100% arkg

原因?